{
  "Welcome_to_hookup4u_Please_follow_these_House_Rules": "欢迎使用hookup4u。\n请遵守这些规则。",
  "By tapping 'Log in', you agree with our \n Terms.Learn how we process your data in \n our Privacy Policy and Cookies Policy.": "点击“登录”即表示您同意我们的条款。了解我们如何在隐私政策和Cookie政策中处理您的数据。",
  "LOG IN WITH FACEBOOK": "使用Facebook登录",
  "LOG IN WITH PHONE NUMBER": "使用电话号码登录",
  "Trouble logging in?": "登录遇到问题？",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Terms & Conditions": "条款和条件",
  "English": "英语",
  "Spanish": "西班牙语",
  "Exit": "退出",
  "Do you want to exit the app?": "您要退出应用程序吗？",
  "No": "否",
  "Yes": "是",
  "Verify Your Number": "验证您的号码",
  "Please enter Your mobile Number to\n receive a verification code. Message and data\n rates may apply": "请输入您的手机号码以接收验证码。可能会产生短信和数据费用。",
  "Enter your number": "输入您的号码",
  "CONTINUE": "继续",
  "Phone Number\nChanged\nSuccessfully": "电话号码更改成功",
  "Verified\n Successfully": "验证成功",
  "OTP\nSent": "OTP已发送",
  "Enter the code sent to ": "输入发送到您的号码的验证码 ",
  "Didn't receive the code? ": "未收到验证码？",
  "RESEND": "重新发送",
  "VERIFY": "验证",
  "Welcome to hookup4u.\nPlease follow these House Rules.": "欢迎使用hookup4u。\n请遵守这些规则。",
  "Be yourself.": "做你自己。",
  "Make sure your photos, age, and bio are true to who you are.": "确保您的照片、年龄和个人简介真实准确。",
  "Play it cool.": "保持冷静。",
  "Respect other and treat them as you would like to be treated": "尊重他人，并以您希望被对待的方式对待他人。",
  "Stay safe.": "保持安全。",
  "Don't be too quick to give out personal information.": "不要过快透露个人信息。",
  "Be proactive.": "主动一点。",
  "Always report bad behavior.": "始终举报不良行为。",
  "GOT IT": "明白了",
  "My first\nname is": "我的名字是",
  "Enter your first name": "输入您的名字",
  "This is how it will appear in App.": "这将是它在应用中显示的方式。",
  "My\nbirthday is": "我的生日是",
  " Your age will be public": "您的年龄将公开显示",
  "I am a": "我是",
  "MAN": "男",
  "WOMAN": "女",
  "OTHER": "其他",
  "Show my gender on my profile": "在我的资料中显示我的性别",
  "Please select one": "请选择一个",
  "My sexual\norientation is": "我的性取向是",
  "select upto 3": "最多选择3个",
  "Show my orientation on my profile": "在我的资料中显示我的性取向",
  "Show me": "显示给我",
  "MEN": "男",
  "WOMEN": "女",
  "EVERYONE": "所有人",
  "My\nuniversity is": "我的大学是",
  "Enter your university name": "输入您的大学名称",
  "Use current location": "使用当前位置",
  "Unable to load...": "无法加载...",
  "Fetching..": "获取中..",
  "Enter your city name": "输入您的城市名称",
  "Confirmation": "确认",
  "You have successfully subscribed to our": "您已成功订阅我们的{}计划",
  "Ok": "确定",
  "Select\nyour city": "选择\n您的城市",
  "Continue": "继续",
  "Select a location !": "选择一个位置！",
  "Report User": "举报用户",
  "Is this person bothering you? Tell us what they did.": "这个人打扰你了吗？告诉我们他们做了什么。",
  "Inappropriate Photos": "不当照片",
  "Feels Like Spam": "感觉像垃圾邮件",
  "User is underage": "用户未成年",
  "Other": "其他",
  "Additional Info(optional)": "附加信息（可选）",
  "Reported": "已举报",
  "Notifications": "通知",
  "No Notification": "无通知",
  "${user.editInfo['job_title']}${user.editInfo['company'] != null ? ' at ${user.editInfo['company']}' : ''}": "${user.editInfo['job_title']}${user.editInfo['company'] != null ? ' 在 ${user.editInfo['company']}' : ''}",
  "Living in ": "居住在{}",
  "${user.editInfo['DistanceVisible'] != null ? user.editInfo['DistanceVisible'] ? 'Less than ${user.distanceBW} KM away' : 'Distance not visible' : 'Less than ${user.distanceBW} KM away'}": "${user.editInfo['DistanceVisible'] != null ? user.editInfo['DistanceVisible'] ? '少于${user.distanceBW}公里' : '距离不可见' : '少于${user.distanceBW}公里'}",
  "REPORT": "举报{}",
  "There's no one new around you.": "您周围没有新人。",
  "NOPE": "不喜欢",
  "LIKE": "喜欢",
  "It's a match\n With ": "匹配成功\n与{}",
  "you have already used the maximum number of free available swipes for 24 hrs.": "您已使用完24小时内的最大免费滑动次数。",
  "For swipe more users just subscribe our premium plans.": "要滑动更多用户，请订阅我们的高级计划。",
  "sorry, you can't access the application!": "抱歉，您无法访问该应用程序！",
  "you're blocked by the admin and your profile will also not appear for other users.": "您已被管理员屏蔽，您的个人资料也不会出现在其他用户的视野中。",
  "Skip..": "跳过..",
  "Enable location": "启用位置",
  "\nYou'll need to provide a \nlocation\nin order to search users around you.": "\n您需要提供位置\n才能搜索您周围的用户。",
  "ALLOW LOCATION": "允许位置",
  "You'r in": "你已经在里面",
  "Phone number settings": "电话号码设置",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Verify Phone number": "验证电话号码",
  "Verified phone number": "已验证电话号码",
  "Update my phone number": "更新我的电话号码",
  "Settings": "设置",
  "Account settings": "账户设置",
  "Verify Now": "立即验证",
  "Verify a phone number to secure your account": "验证电话号码以保护您的账户",
  "Discovery settings": "发现设置",
  "Current location : ": "当前位置 : ",
  "Change location": "更改位置",
  "Change your location to see members in other city": "更改您的位置以查看其他城市的成员",
  "Men": "男人",
  "Women": "女人",
  "Everyone": "所有人",
  "Maximum distance": "最大距离",
  "Age range": "年龄范围",
  "App settings": "应用设置",
  "Push notifications": "推送通知",
  "Change Language": "更改语言",
  "Invite your friends": "邀请您的朋友",
  "Look what I made!": "看看我做了什么！",
  "Logout": "登出",
  "Delete Account": "删除账户",
  "Do you want to logout your account?": "您要退出账户吗？",
  "Do you want to delete your account?": "您要删除账户吗？",
  "New address:": "新地址:",
  "Confirm": "确认",
  "location\nchanged": "位置\n已更改",
  "Unable to load": "无法加载",
  "Add media": "添加媒体",
  "Edit Info": "编辑信息",
  "Check Payment Details": "检查付款详情",
  "Subscribe Plan": "订阅计划",
  "Update profile picture": "更新个人资料图片",
  "Add pictures": "添加图片",
  "Select source": "选择来源",
  "Can't uplaod more than 9 pictures": "不能上传超过9张图片",
  "Edit Profile": "编辑资料",
  "Blocked!": "已屏蔽！",
  "About ": "关于{}",
  "About you": "关于你",
  "Job title": "职位名称",
  "Add job title": "添加职位名称",
  "Company": "公司",
  "Add company": "添加公司",
  "University": "大学",
  "Add university": "添加大学",
  "Living in": "居住在",
  "Add city": "添加城市",
  "I am": "我是",
  "Control your profile": "控制你的资料",
  "Don't Show My Age": "不显示我的年龄",
  "Make My Distance Visible": "显示我的距离",
  "Subscription details": "订阅详情",
  "Payment Summary:": "付款摘要:",
  "Plan": "计划",
  "Details": "详情",
  "Subscribed on": "订阅于",
  "Status": "状态",
  "Active": "活跃",
  "Cancelled": "已取消",
  "Back": "返回",
  "New Matches": "新匹配",
  "No match found": "未找到匹配项",
  "Messages": "消息",
  "Recent Messages": "最近消息",
  "Report": "举报",
  "Do you want to ${isBlocked ? 'Unblock' : 'Block'} ${widget.second.name}?": "您想要${isBlocked ? '取消屏蔽' : '屏蔽'}${widget.second.name}吗？",
  "Do you want to": "您想要{}{}吗？",
  "You can't unblock": "您无法取消屏蔽",
  "Sorry You can't send message!": "抱歉，您无法发送消息！",
  "Send a message...": "发送消息...",
  "Blocked !": "已屏蔽！",
  "Connecting...": "连接中...",
  "Call Ended...": "通话结束...",
  "Incoming Video Call": "来电视频通话",
  "Incoming Audio Call": "来电语音通话",
  "is Not-answering": "{}未接听",
  "is Busy": "{}正忙",
  "Calling to": "正在呼叫{}...",
  "END": "结束",
  "NEW": "新",
  "Photo": "照片",
  "you are matched with": "您已与{}匹配",
  "Get matches faster": "更快匹配",
  "Boost your profile once a month": "每月提升您的个人资料一次",
  "more likes": "更多点赞",
  "Get free rewindes": "获得免费撤销",
  "Increase your chances": "增加您的机会",
  "Get unlimited free likes": "获得无限制的免费点赞",
  "Swipe around the world": "在全球范围内滑动",
  "Passport to anywhere with hookup4u": "使用hookup4u获取通往任何地方的护照",
  "highly secured": "高度安全",
  "Failed": "失败",
  "Oops !! something went wrong. Try Again": "哎呀！出了点问题。请再试一次",
  "Retry": "重试",
  "Get our premium plans": "获取我们的高级计划",
  "Unlimited swipe.": "无限滑动。",
  "Search users around": "搜索周围{}公里的用户。",
  "No active product found!!": "未找到活跃的产品！！",
  "You must choose a subscription to continue.": "您必须选择订阅才能继续。",
  "RESTORE PURCHASE": "恢复购买",
  "No purchase found": "未找到购买记录",
  "Past Purchases": "过去的购买",
  "Straight": "直的",
  "Gay": "同性恋",
  "Asexual": "无性",
  "Lesbian": "女同性恋",
  "Bisexual": "双性恋",
  "Demisexual": "半性恋",
  "Do you want to change the language to English?": "您想将语言更改为英语吗？",
  "Do you want to change the language to Spanish?": "您想将语言更改为西班牙语吗？",
  "is calling you...": "正在呼叫你...",
  "Do you want to change the language to French?": "您想将语言更改为法语吗？",
  "Do you want to change the language to Hindi?": "您想将语言更改为印地语吗？",
  "Do you want to change the language to Russain?": "您想将语言更改为俄语吗？",
  "Do you want to change the language to German?": "您想将语言更改为德语吗？",
  "German": "德语",
  "Hindi": "印地语",
  "French": "法语",
  "Russian": "俄语",
  "Blocked Matches": "已屏蔽的匹配",
  "No Block user found": "未找到被屏蔽的用户",
  "you blocked this user!": "您已屏蔽此用户！",
  "You blocked this contact": "您已屏蔽此联系人",
  "Subscription Required": "需要订阅",
  "for more info visit": "更多信息，请访问",
  "Edit Photo": "编辑照片",
  "Gallery": "图库",
  "Camera": "相机",
  "Please select a source to get your content": "请选择来源以获取您的内容",
  "Language not found": "未找到语言",
  "Failed to load an interstitial ad": "加载插页式广告失败",
  "Error to load data.": "加载数据时出错。",
  "You blocked this user": "您已屏蔽此用户",
  "Do you want to Unblock ${blockUser.name}": "您想取消屏蔽${blockUser.name}吗？",
  "Calling to ${widget.receiver?.name}...": "正在呼叫${widget.receiver?.name}...",
  "User Unblocked Successfully": "用户成功取消屏蔽",
  "User blocked Successfully": "用户成功屏蔽",
  "No Recent chat found": "未找到最近的聊天记录",
  "${widget.second.name} blocked you!": "${widget.second.name}屏蔽了你！",
  "sending...": "正在发送...",
  "This contact has blocked you": "此联系人已屏蔽您",
  "Filter not applied..": "未应用过滤器..",
  "Changes saved.": "更改已保存。",
  "filter succesfully applied ....": "过滤器已成功应用....",
  "Add phone Number": "添加电话号码",
  "We're sorry to see you go, but we understand your decision. Deleting your account will permanently remove all your personal information and data associated with it.": "我们很遗憾看到您离开，但我们理解您的决定。删除您的账户将永久删除所有相关的个人信息和数据。",
  "Account deleted Successfully": "账户已成功删除",
  "Recent Login Required": "需要最近的登录",
  "To ensure the security of your account, we require you to log in again for verification purposes. Please log in again and then delete account.": "为确保您的账户安全，我们需要您重新登录以进行验证。请再次登录然后删除账户。",
  "This feature requires a subscription. Do you want to subscribe to our plan?": "此功能需要订阅。您要订阅我们的计划吗？",
  "Current location :": "当前位置 :",
  "It's a match\n With ${widget.name} ": "匹配成功\n与${widget.name} ",
  "Transaction_id": "交易ID",
  "No product Found": "未找到产品",
  "Is this person bothering you? Tell us what's wrong.": "此人打扰您了吗？告诉我们发生了什么。",
  "Made me uncomfortable": "让我感到不舒服",
  "Cancel": "取消",
  "Submit": "提交",
  "Tell us (optional)": "告诉我们（可选）",
  "Please help us ensure the safety by reporting this user. Your report is anonymous and greatly appreciated.": "请帮助我们确保安全，举报此用户。您的举报是匿名的，我们非常感谢。",
  "Tell us what happend": "告诉我们发生了什么",
  "Stolen photo": "被盗照片",
  "Spam or scam": "垃圾信息或骗局",
  "Inappropriate content": "不当内容",
  "Abusive or threateing": "辱骂或威胁",
  "Save Changes?": "保存更改？",
  "Close": "关闭",
  "Save": "保存",
  "Loading..": "加载中..",
  "Uploading media..": "上传媒体中..",
  "Media added successfully..": "媒体添加成功..",
  "Profile Updated!": "资料已更新！",
  "updated succesfully user ....": "用户更新成功....",
  "You can upload upto 9 images": "您最多可以上传9张图片",
  "About": "关于",
  "please select one": "请选择一个",
  "Unknown error": "未知错误",
  "Update Location": "更新位置",
  "Use Current Location?": "使用当前位置？",
  "Allow Location": "允许位置",
  "Add your Image": "添加您的图片",
  "Select Source": "选择来源",
  "Add Picture": "添加图片",
  "camera": "相机",
  "Uploading..": "上传中..",
  "please select location to continue": "请选择位置以继续",
  "loading...": "加载中...",
  "Do you want to continue with this location?": "您想继续使用此位置吗？",
  "Save changes!'": "保存更改！",
  "Verify": "验证",
  "Search users around ${widget.items['paid_radius']} km": "搜索${widget.items['paid_radius']}公里范围内的用户",
  "unmatched": "{} 无匹配",
  "UNMATCH WITH": "取消与{}的匹配",
  "Do you want to unmatch with": "您要取消与{}的匹配吗？",
  "Unmatch": "取消匹配",
  "REPORT ${user.name}": "举报${user.name}",
  "Change Theme": "更改主题",
  "User does not exists": "用户不存在",
  "Didn't receive the code? \t": "未收到验证码？\t",
  "Resend OTP in": "在{}后重新发送OTP",
  "Resend": "重新发送",
  "Please wait. Loading..": "请稍候。加载中..",
  "CHANGE IMAGE": "更改图片",
  "Select\nyour state": "选择\n您的州",
  "Do you want to use your current location?": "您要使用当前位置吗？",
  "Choose location": "选择位置",
  "Save changes!": "保存更改！",
  "Block user": "屏蔽用户",
  "Unblock user": "取消屏蔽用户",
  "Unblock": "取消屏蔽",
  "Block": "屏蔽",
  "Select Theme Mode": "选择主题模式",
  "System Default": "系统默认",
  "Light": "亮",
  "Dark": "暗",
  "Apply": "应用",
  "Your recent chats are end here": "您的最近聊天记录在此结束",
  "Do you want to Unblock":"您想取消屏蔽{}吗？",
  "Street View Settings": "街景设置",
  "Who can see my street view":"谁可以看到我的街景",
  "You don't have any matches":"您没有任何匹配",
  "Swipe more to find matches!":"多滑动以寻找匹配！",
  "My Matches":"我的匹配",
  "My Matches including...":"我的匹配包括...",
  "Nobody":"没有人",
  "Upgrade Now":"立即升级",
  "Refresh":"刷新",
  "No nearby users found.":"未找到附近用户。",
  "To find more users,try switching your location or refreshing the page.":"要找到更多用户，请尝试更改您的位置或刷新页面。",
  "There's no one around you.":"您周围没有人。",
  "you rejects the profile": "您拒绝了{}的资料。",
  "you likes the profile": "您喜欢{}的资料",
  "Your recent notifications are end here": "您的最近通知在此结束",
  "Less than KM away":"少于{}公里"
}
